希望平時做開gym 既你地們可以黎解答同埋俾啲建議，感激

希望入黎既你地可以認真解答我問題

自從呢兩個星期開始做返gym 同跑步，
我食量俾之前多左好多好多，
我冇飲奶粉，
跑步一個星期最少都跑1-2次
平時係屋企做gym，一個禮拜3-4次，時間大概45分鐘，手臂，胸，腹都會做，
做完之後會食4隻雞蛋

到第二日開始就會好想食野...直到依架都係咁
早餐都係食蛋（2-3隻），
但到公司就會開始肚餓，
之後就算我食完lunch 大概3個鐘之後就會開始想食野...

我想問以上情況正唔正常？
同埋我上網搵過好多飲食控制，選擇實在太多啦⋯⋯我唔識揀
同埋我想問個飲食餐單應該係點？

你地可唔可以俾啲建議我
唔該晒

搵個目標比自己先
你係想減肥？六舊朱古力？大胸肌？個膊頭橫d?
搵到目標再深入操
一個星期三日已經好夠
同埋最緊要係食同訓
操得足訓唔夠都唔會大隻
瘦底就唔好跑步
會越跑越瘦

瘦底？

大波?

想手臂同個胸大D
依家大腿正常人 不過個身好撚瘦

其實我最主要係想要腹肌，
因為我有肚腩
同埋你知唔知點樣減走體脂肪？

No

先重訓後帶氧 減脂靠帶氧 咪聽d傻尻講脂肪變肌肉 做sit up 會firm左唔代表瘦

背同腳呢

咁都成功...... 你本身都好撚失敗下

講緊樓豬唔操背腳

我初初做排骨仔做gym 果陣一日4餐加兩杯奶先夠飽 果陣兩星期上到4.x kg

一開始係會胃口好左
但係記住食先係最重要